★泰國電信商禁止市民瀏覽 PornHub 網站

泰國電信商 True 早前禁止市民瀏覽 PornHub 網站，稱因為當中包含不適當的內容，隨後引起市民譁然，Ture 隨即表示該網站並沒有封鎖。但最近有泰國網民又發現，無法瀏覽 PornHub 網站，該網站被封鎖。

早前 Ture 在 Twitter 上表示限制 PornHub 的訪問，是因為包含不適當的內容，隨後為了平息網民憤怒，該公司在幾小時後撤回了聲明，表示該網站實際上並未遭到封鎖。但最近有網民發現 PornHub 網站被封鎖，無法瀏覽，隨即引起網民討論，有網民表示荒謬、侵犯顧客的權利。

遲d會唔會禁止市民扑嘢

咁有冇得上xvideo /xhamster

唔比人睇片搞撚錯

連飛機都唔俾打
呢啲真係正仆街等天收

有人upload左泰國示威野上pornhub

因為呢單

厲害手段！躲避泰國政府鎖IP 泰國學運在成人網站下廣告

True係CPgroup
即係之前喺白粉頭版賣廣告撐党安法嗰件nmslese間公司

扑嘢 抽索下數都可以解作 密碼傳送，禁扑嘢

本來得罪極少數人, 依家得罪一半人

好嬲 好嬲

世界末日呀！.gif

係咪有泰王吊西d片

推